# 👍 Делая ставки на спорт, не так уж сложно выиграть несколько ставок. 

Любой, кто хоть немного разбирается в каком-либо виде спорта, скорее всего, сделает точные прогнозы, по крайней мере, время от времени. Однако есть большая разница между выигрышем нескольких ставок и выигрышем достаточно часто, чтобы действительно получить прибыль. Последнее сложно. Очень сложно.

Лишь небольшой процент игроков, делающих ставки на спорт, приносит прибыль в долгосрочной перспективе.

Реальность ставок на спорт такова, что большинство людей теряют на них деньги. На это есть несколько причин, но сейчас они не важны. Важно то, что вы понимаете, что у вас больше шансов проиграть, чем выиграть, если вы новичок.

Некоторые люди начинают делать ставки на спорт, полагая, что они могут положиться на свои спортивные знания, чтобы обыграть букмекеров. Это ошибка! Если вы хотите узнать больше, [нажмите здесь.](https://globusbet.com/kz/bet365/) Определенно можно получить прибыль от ставок на спорт, но для этого нужно больше, чем немного спортивных знаний. Даже действительно обширных знаний недостаточно. Чтобы быть успешным игроком, делающим ставки на спорт, нужно многое, поэтому не думайте, что вы собираетесь выиграть с самого начала.